（武漢肺炎）安倍：病毒確實是從中国擴散

日本首相安倍晉三今天(25日)宣布解除東京等五地的「緊急事態宣言」。被問到俗稱武漢肺炎的2019年冠狀病毒疾病(COVID-19)疫情使得中美對立加劇的問題時，安倍說，病毒確實是從中國擴散到世界的。

為因應武漢肺炎疫情，安倍4月7日對東京、大阪等7都府縣發布第一波「緊急事態宣言」，16日宣布第二波，對象擴及全境47都道府縣，期限一度是5月6日，後來延至31日。日前已分兩波解禁，今晚安倍召開記者會宣布第三波解禁，就此，全境解禁。

媒體在記者會中問到美中兩國為了防疫導致關係對立加劇。安倍說：「新型冠狀病毒是從中國擴散到世界各地，這是事實。」他說，對日本而言，美國是日本唯一的同盟國，共享基本價值觀，日本與美國合作因應各種國際間的課題。

安倍表示，中國在世界上是極為重要的國家，國際社會所希冀的是日本、中國都能對區域的和平、安定、繁榮做出負責任的因應，期待中國能那麼做。

應該係美國逼到佢妥協
美國開始採取圍堵策略

屈咗半年安倍奶共嘅連登仔

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

G持中國人抵制日本

安倍上年係第一個首相級嘅人當面同習近平講香港嘅嘢

無講到逼逼聲，從中國擴散鐵一般事實

泡菜個左膠總統仲未出聲

支那搞到日本舉唔到奧運 有仇仲唔報？

仲要係g20第一日見就講
根本美國一吹雞日本一定埋位
2戰代價太大 做乜仲要同美國唱反調

軸心國：
支那,蛾,伊朗,伊拉克

抵制啦玩鑊勁嘅

連登仔眼中全世界都只需要為香港負責，當地國民係condom

2020年間2月期間，就你所知的資料，中國旅客為日本帶來的弊多於利的說法。

訓醒啦？

軸心國邊有咁不堪分分鐘一個二戰意大利都夠打上面四個

需要用更多人民幣塞住安倍嘅口

奧運都延左期,仲洗幫佢講好說話?

講一句事實就唔係奶共
佢一直食支那水,請雜近平做上賓你又扮睇唔到

咁大個奧運唔知要出幾多先夠

美國同日本關係嘅緊密從來唔使吹雞
係連登風向話安倍奶共就一齊跟住講

班小粉紅去日本果時 又要搵其他國籍了

他說，對日本而言，美國是日本唯一的同盟國，共享基本價值觀，日本與美國合作因應各種國

唔輪到佢唔奶喎
旅遊同出入口都非常依賴中國
仲有n咁多間廠生產線喺大陸呀
因為日本背後有美國佢先可以串兩句習總咋
但日本係完全冇可能同大陸返哂面囉

同美國作對國家多數無好下場

食支那水暗暗地擴自己軍力，貫徹靜靜贏嘅精神，連登企錯邊炒車嘅次數多到數都數唔晒，建議你唔好咁老定

再講，咁耐以嚟係得大阪食相特別難看，
而大阪人歷史以嚟都係食相難看，所以東京嘅人先唔中意佢地

［正視聽］527 唔好去港島

求pin

安倍你就算講啲侮辱性嘅嘢,中國人都係唔會罷去你度旅行架

日本課金比中國課到有個特殊關係
日本護照去中國係免簽証

睇下新聞今年邊個政府最先講願意畀錢幫人撤中國啲廠
最早配合美國嘅係邊個喇

安倍內閣民望得返27%,唔咁講睇怕剩低嘅都冇埋

歸隊了

你呢句可以用於任何一個國家
連登仔屈晒全世界 冇人奶共

今時今日講句真話都變成新聞，好可悲

我覺得下一個要搞掂就係文在寅政府

佢係為咗奧運經濟奶共
咁而家奧運比維尼搞到無咗 已經失去奶共的意義

處理疫情又處理得差 民望又低
仲唔轉移視線咩

全世界開始歸邊

話說呢係大阪，你話人哋生得個樣好似神戶人呢
佢哋會開心到飛起
兒童一句說話你去問一個京都嘅人呢系會冇感覺嘅
因為大阪人普遍俾人嘅印象就係啲大媽着住豹紋衫佢哋覺得係好low

但平心而論啦去過大阪同東京
我覺得大阪人好似冇咁高竇，貼地少少

緊係啦 講來講去又係用14億人市場做籌碼
令中國影響力已經無遠弗屆
終有一日美國政府都被中國TAKEOVER
根本香港人都唔需要諗咩移民 全球無一處地方唔共產黨稱霸

逼你個頭，安倍由頭到尾一直跟美國

up

屌，搞到成地玻璃

支那人抵制日貨未

錢照賺 習照屌

推

中國人就應該留返喺中國
去乜鬼小日本

支持

支那人：我睇多啲老翻AV，蝕死你班日本仔

踢咗金仔出局？

去日本買日本貨呢啲咁有損民族尊嚴既粗重野留返比我

小日本收美帝錢中傷中國，中國人以後都唔去日本

果條廢柴黎

佢仲搞緊新天地教會同光洲事件

食花生唔好,話唔定打完執死雞變咗強國

小泉純一郎太早退休
有佢喺度 日本會風光好多

反了反了，平時唔係好奶共既咩

日本仔:武漢力油

點算 中国人係咪冇得食和牛啦？

話說俄佬都係其中一個要求獨立調查病毒起源既國家
都仲算係軸心國咩?

P4實驗室

蛾都未必跟機，蛾佬最鐘意扮幫支支從中取利

呢幾年日本同香港咁多嘢一齊攪
知香港就快變成支那 就出多兩聲啦

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

搞到奧運延期，仲比面你咩

Connected

一定係美國撐腰

買撚哂人地d口罩
又拎三安倍講笑
仲要話人奶共

唔係好見nhk/yahoo jp有報, 保持少少距離先

舊年g20肯提香港算係咁啦

安倍之前好似係G20同其他場合都有同維尼講下香港問題
其實都算係咁

華記正撚樣身為中國人，竟然賺日本錢!

世界各國開始要歸邊喇無得再係中美之間左右逢源

又有玻璃碎聲

無得唔認啦係咪, 都出到聲, 唔通耶蘇播D毒比中國咩

Save HK 藍屍唔好去日本

意粉就真係.....
係一開始以為英，澳，加，歐盟都係中國盟友
點知澳洲歸咗邊，英國觀望中。加，歐盟依然係中國盟友
日本基本唔須要懷疑

零負皮

冇懸念架喎

韓國人民係撐香港手足
可惜總統係奶共垃圾

美國要佢三更死 不許留人到五更

日本D靜靜雞真係宇宙級

人地當面同習帝講香港問題
除咗侵，仲有邊個敢？

唔怪得日本當香港人係中國人既，大家都瘋搶口罩，不用分這些細

咪再去日本呀屌你

奶共係唔會講事實
會射去美國來源，來自自然界大家都唔想 咁樣

三叔先係話事果個

國家面前無日本了
然後排日 AV女優除外

當年佢當眾落鳩安倍面,其實無風度之餘係不停樹敵

影城又要開工殺日本鬼子了

冇講係源頭

對日本而言，美國是日本唯一的同盟國，共享基本價值觀，日本與美國合作因應各種國際間的課題。

有冇熟日本文化嘅巴士絲打講兩句

其實佢作為首相，講到出口咁樣，係唔係已經好嬲

侵講左十萬次president 屎係我friend 你地又係見唔到

cctoy d 國際關係真係憑感覺鳩講， 同d 弱智藍絲其實差唔多

叫支那賠返今次奧運既損失啦

呢啲大是大非問題上你安倍根本冇得避！

安倍最on9係叫arashi做乜鳩中日親善大使
嗰時仲要係今年年初 武肺爆發初期

Abe 桑好波 圍堵支那人

Push

又唔見香港人識靜靜地贏

澳洲換走陸克文之後已經反左枱啦
反而泡菜文在寅真係膠過安倍

從中国擴散全世界都知

認同喺支那擴散好基本姐
又唔係叫安倍承認源頭係喺武漢lab
就算佢話源頭係喺支那野味市場都唔出奇
支那人最叻兩害取其輕，spin走重點

日本都咁講，支那gg了

認同。隔一隔俄羅斯好啲
佢自己今次都比支那害到雞毛鴨血

民望跌到20幾%先出嚟講
而家世界d政要好似都係拎反共為主攞票

日本今年連奧運都冇得搞
蝕左差唔多百億, 我諗而家好多日本人都仇中
遲d香港人去日本旅行分分鐘比人當芝麻人歧視

中国人:nmsl

算9數啦 支那人愛國用蘋果

在日/韓支那人寫既唔計

俄換歐

根本呢個係iq正常都講得出既事實

係阿屌
搞鳩我5個仔仔 嬲撚到仆街
佢地依家開左微博同抖音
真係幾鍾意都down唔落手
快D還返5個純正日本仔仔我阿

日本不嬲係美帝亞洲第一頭馬 唔搶風頭跟係美帝後面搵錢仲好

啱呀搞到咁大損失

中國市場係咁先

其實都係講返事實。

習大大仲咩唔快D出兵打倒日本仔？
打到安倍收聲

唔好傻好無 日本人係二戰開始已經知你中國咩料

俾少少汁大家做FC
字幕係Youtube 人工智能gen出嚟
安倍啲日文出名難聽
譯出黎幾多錯字

但大概証實樓主講嘅嘢係有講過
當然上文下理要自己再聽返

要迫一定迫到佢出聲
南韓咁多個總統下台冇幾多個有好下場

迫到南韓企業唔賣零件俾中國已經好好啦
華為賣唔出5G最大得益者係三星

口裡說不 疫情過後又去

事實

特別係侵侵同安倍

1. 侵侵訪問同安倍打左成日golf 隊友重聚咁款
2. 侵侵不斷放風要鬆綁日本發展軍事
3. 安倍好快就如侵侵達成貿易協議

人哋對佢咁好佢仲要鬧人地係小日本呀你話係咪痴線㗎

抗日神劇長拍長有

抵制啦

係尾國呀，全球最多

奧運推遲一年 唔洗負責阿？

有樣野都幾搞笑，
泡菜係啲人民知支那垃圾，
好多韓仔企我地依邊，
但總統正廢柴。
相反日本啲人民好似俾人閹咗咁，
成班架仔架妹掛住班抖音
但個首相對支那算強硬

日本政壇派系鬥爭係好黑暗
做到野既反而俾人逼走

有心人帶風向啦
好似以前屌台仔然後係ptt又扮台仔屌香港人一樣
共慘黨國技黎

後生仔唔理政治啫
大把日本人知咩事

開波了

唔夠膽屌中國搞到佢地無奧運